[十月美食番] 黃金神威 第三季

《黃金神威》故事描述，被稱為「不死身的杉元」、在日俄戰爭中有如鬼神般的殺敵，被世人如此熟知的杉元佐一，為了得到大量的黃金，來到了昔日淘金熱潮盛行的北海道。於某次機遇下，他得知了隱藏著愛奴人龐大財寶的線索！？在充滿威嚴的大自然中，和許多兇惡的死刑犯、以及愛奴少女相遇，尋找黃金的生存競爭正式開幕。而為了與阿席莉帕相會，「不死之身的杉元」再度踏上了旅程，《黃金神威》第三季「樺太編」就此展開。

STAFF
原作：野田サトル（集英社「週刊ヤングジャンプ」連載）
監督：難波日登志
系列構成：高木登
角色設計：大貫健一
道具設定：渡辺浩二
動物設定：廣江啓輔
美術監督：森川篤
美術設定：大久保知江
色彩設計：茂木孝浩
撮影監督：長田雄一郎
CG監督：宍戸光太郎
編輯：定松剛
音響監督：明田川仁
音響製作：マジックカプセル
音樂：末廣健一郎
動畫製作：ジェノスタジオ
製作：ゴールデンカムイ製作委員會

CAST
杉元佐一：小林親弘
アシㇼパ：白石晴香
白石由竹：伊藤健太郎
鶴見中尉：大塚芳忠
土方歳三：中田譲治
尾形百之助：津田健次郎
谷垣源次郎：細谷佳正
牛山辰馬：乃村健次
永倉新八：菅生隆之
家永カノ：大原さやか
キロランケ：てらそままさき
インカㇻマッ：能登麻美子
二階堂浩平：杉田智和
月島軍曹：竹本英史
鯉登少尉：小西克幸

今晚第1集

我是...少女團的累贅...

有得睇LA

勃起

留名
又有得睇美食

今集成堆痴線佬

仲以為今集破例冇美食

變左白金之星

點解討論度咁低
明明每季都咁高質

呢套野咁撚好睇都無人討論要搞笑有搞笑
要劇情有劇情

要gay情有gay情

係成套都充斥住gay情

等睇頭巾醬

最新漫畫札幌篇正到仆街
哩套真係少數將on9搞笑同認真打鬥融合得咁好嘅漫畫

希望動畫第3季唔好好似第2季咁為左一季內完又要cut一大堆野

HINAHINA

呢套好睇！

杉元頂帽唔會甩加出拳果幕 係咪致敬緊jo太郎

正想講

咪就係
難得英國人都加持

今集完全睇唔明

唔明啲咩

今集馬戲團無厘頭又一集
不過表演果陣搶張相好好笑

衫元嗰兩個動作同埋少女團

我係少女團嘅累贅

之前去英國旅行都見到

推

呢套好正

勃起！

呢套真係好出色
真正將歷史同文化揉合喺作品入面，而唔係攞佢地表皮嚟消費
只要有啲歷史底
睇緊嗰時會feel到嗰種時代感
而且每個人物都有故事，有血有肉
要搞笑有搞笑
要感動都好感動

好慶幸呢部冇入埋啲濕鳩「神作」list
少啲受班傻西蹂躝

但有時都想多啲人討論

睇youtube op ed下面啲comments 都知呢套其實唔少海外fans
好嘢一定會有人欣賞

漫畫

留個名
呢套野真係好好睇
但係香港好似真係無乜人氣

太撚高質，冇咩討論空間

果然歷史嘅進程係邊度都一樣

時代嘅悲歌

首ED正到
次次切入時機都啱啱啱好

對而套嘢嘅期望同火鳳有多少似

想睇佢點喺歷史之壁下扭橋

雖然佢作得土方、以藏嗰啲生存到當時

但應該唔會扭轉成個歷史走向掛

今集最後杉元
我係仔都睇到濕哂

跟住杉元笑左出嚟

[url][url][url][url]谷垣爆鈕嗰下好笑 [/url][/url][/url][/url]

屌 點解冇加到密

點解奇羅藍克要殺左威魯克仲要話比蘇菲亞聽
睇黎係為左獨立運動先咁做

白石聖水

尾形型到好似神父咁

真係神ed，睇埋老豆啲回憶，發覺歌詞除咗講劇情上追尋足跡，仲講緊風燭殘存既民族傳承

今集緊湊到癲

動畫作畫好返啲真係追得上鋼煉

好想買bd支持製作

幾好睇

白石晴香既聖水

4期應該隔一季？

DIU你杉元咁撚大隻馬都射唔中

特登放生的，要尾形既死同阿席莉帕無關

愈諗愈覺得ed神
奇羅最後將民族未來託付俾阿席莉帕，等到春天乘住融雪返回故鄉
この雪の下に埋もれた季節に
ぼくが今生きている意味があるから 輝く

可惜尾集唔播ed，應該比op更配合「生きる」既意境

漫畫有講？

我覺得純粹係射唔中有心放佢走一開始見到佢唔喺張床就呃人話佢奄奄一息咪得

應該係話佢走甩咗至啱 唔使叫人去追

當其他人弱智咩

前面咪話搵醫生醫尾形，但想救既人唔係尾形
放尾形生路=幫阿席莉帕從殺人陰影解脫

好睇

其他人根本唔想救尾形 知尾形走甩咗根本唔會有咩大反應 係杉元堅持要救先幫手

我就係話佢有手放尾形生路就喺醫院就放咗 根本唔使叫人去追

加上佢入病房前已經抆定刀 有心理準備要親手殺尾形啦 佢係唔想尾形嘅死同asirpa有關 唔代表唔會採取自己殺尾形嘅方案去導致而個結果喎

唉又完喇

睇晒動畫諗緊由唔由頭睇漫畫好

呢套係而家我少數仲會睇既動畫
但係我都唔明佢點解做倒咁多季, 北海道旅遊局比左好多錢???

漫畫>>>>動畫

成套野衫元好似未射中過人

追完漫畫

融雪mv full ver

有人氣咪出。。

杉元同尾形係完全相反，一個槍戰無敵埋身垃圾，一個埋身無敵槍戰垃圾

一季完左先推得三頁